趙立堅：美國是最大麻煩製造者 蓬佩奧有何顏面談信譽？

我覺得講得太好了

美國國務卿蓬佩奧日前批評北京承諾給予香港50年高度自治，變成空頭支票；又指責中方沒有向全世界交代新型冠狀病毒的真相、並指中印早前的衝突，是一場難以置信的侵略行動。在北京，外交部發言人趙立堅指，美國近年打著「美國優先」的旗號，背棄自身的國際承諾和國際義務，已經成為最大的「麻煩製造者」，批評美方自身誠信掃地之下，蓬佩奧還有甚麼顏面和勇氣談論信譽。

趙立堅又指，美國累積確診病例已經超過300萬宗，美國政府對此有不可推卸的責任，強調中方在疫情發生後，第一時間向世衛組織通報，批評蓬佩奧視而不見、捏造事實掩蓋不了美方自身抗疫不力的失誤。

咩叫操控選舉？唔該每個人睇一睇：

大麻

諗緊 marijuana 同商譽有乜關係

所以中国或會成為最後贏家

講誠信掃地，邊個夠支那黎

你地唔好再加速啦

俾香港人走灑先再加速好唔好

佢嘅措施麻煩到你 即係有效啦

強調中方在疫情發生後，第一時間向世衛組織通報
世衛唔係咁講喎

咁串嘴,到時佢老細去美國埋枱又要畀人玩

假新聞！下一個

睇錯大麻製造者

其實外交部係咪淨係識咀炮到埋牙傾既時候又成隻狗咁

係無賴吹咩唔好用美金

咁你又派人去美國跪玻璃

我聽緊d乜

你班土匪咪仲閪

口交部講嘢真係好正
指愧罵桑

偶像

佢好似何律師果d9唔搭八傻仔

枱底又傾唔掂數 ?

美國佬都唔撚識玩